好掛住一個女仔，好想同佢講地對唔住

曾經有一個好愛我既女仔
雖然係網上面識，識左一年有多
但佢亦係唯一一個比Ex更著緊我，會秒回我
會關心我既女仔，雖然大家係網上面識，但都曖昧到跟本同男女朋友一樣，會晚晚揾我傾電話，又會開cam傾計

但到最後，我都無同到佢一齊，因為佢係澳門人，係，我地真人係無見過

佢曾經都話等佢多一個月，考埋試就會過黎揾我，一齊去玩，住幾日酒店。

但到最後，我都係等唔到佢，係佢考完試之後，同佢坦白左

我接受唔到Long D，好辛苦

佢喊左成晚，wts call左我7次……唉，唔想講了

好內疚

毒絲開Post無人理

澳門都long d 收皮啦

對於我黎講，係

坐船過去先一個鐘

扮女人好玩嗎

但你識個個都係女？

我男

但我唔想咁樣，見個面都要咁